1) Prepare for test on inheritance

2) Создать абстрактный класс родителя Writer c методом modifyText, который реализует интерфейс Writable
   c абстрактными методом write. Создать потомка, который будет писать данные в текстовый файл Poem.txt.
   Данные вводит юзер с консоли. К  данным введенным юзером в методе modifyText добавлять строку "I'm ready for writting to file".
   Создать абстрактный класс родителя Reader c методом modifyText, который реализует интерфейс Readable c абстрактным
   методом read. Создать потомка, который будет читать данные из текстового файла Poem.txt и вывести данные в консоль.
   Перед выводом в консоль в методе modifyText заменить строку  "I'm ready for writing to file" на "I'm from file".

   Use only Java 7, 8, use class Files

   - Создать абстрактный класс родителя Writer c методом modifyText +
   - интерфейс Writable c абстрактными методом write. +
   - Создать потомка, который будет писать данные в текстовый файл Poem.txt.
   - Данные вводит юзер с консоли
   - К данным введенным юзером в методе modifyText добавлять строку "I'm ready for writting to file".
   - Создать абстрактный класс родителя Reader c методом modifyText
   - интерфейс Readable c абстрактным методом read.
   - Создать потомка, который будет читать данные из текстового файла Poem.txt и вывести данные в консоль
   - Перед выводом в консоль в методе modifyText заменить строку  "I'm ready for writting to file" на "I'm from file".